{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008924",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146787?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울 오요호스텔동대문1 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 ご予約の際には、追加人数がいる場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加費用が発生することがありますので、ご注意ください。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできませんのでご注意ください。 ペットと一緒に予約する場合は、ペンションによって入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできませんので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は運営ポリシーに基づいて決定されます。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室や周辺施設をご利用の際には、毀損したり紛失したりしないように注意しなければならず、そうでない場合は損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的にキャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 客室にIPTVとWi-Fiが設置されており、インターネットの使用が可能です。 スポーツ施設はペンションや現地の状況によって利用が難しい場合があり、スペースやレンタル可能な個数が限られているため、他の利用者がいる場合は利用が難しい場合があります。 手荷物はお預かりできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加費用が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペンションによって入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は運営ポリシーに基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後に荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "はい、手荷物はお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のスポーツ施設は利用できますか？",
            "answer": "ペンションや現地の状況によっては、スポーツ施設の利用が難しい場合があります。他の利用者がいる場合は利用が制限されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 429
    }
}